搵大陸clubbing 卡拉ok酒腳

因為身邊朋友開始收山 搵唔到同路人飲野
所以想係到搵酒腳
我絕對唔係酒托或者燈 如果我係 就生癌死 終生不舉
我目的只係想 聚集一班去玩既同好

宜家搵到3個人都係連登既巴打 我既目標係搵到5-6個固定酒腳就可以
有興趣就留低wechat

酒腳酒腳你係邊

唔飲得酒
俾唔俾去yo女

實得~~

差一個人可以開群喇